邊間航空公司性價比最高？

Hk express 不了
一 delay 就仆街
乘客質素又低，餓狗搶屎款

大家有咩心水推介

中東三寶

HK Express
What You Expect?

仲平過其他 質素

之前未搭過點知姐

我都中過嘢
個幾鐘

所以依家求推介

JAL ana 嘅domestic

所以我入黎學嘢

國泰 服務水平高 飛機餐又好食 又用靚燃料 係價錢貴d不過抵

巴打原來咁有錢

冇嘢呀 飛機餐好難食喎 空姐又西

啲貴燃料真係貴，不過而家好返好多
早兩年人地買40蚊佢買90蚊

Emirate 不過家下好多贏國人搭

講真，到左500蚊來回日本咪大把人9沖，香港你就是這樣